有冇藍波手足同我一樣依排冇波打日日喺屋企射空氣當練波

覺得準咗唔少

我都係， 日日係屋企射落啲空氣度

紙巾都用少左

射出的是空虛

近排喺屋企練緊dirk嘅飛fadeaway

我著Nike 長襪加拖鞋
波衫波褲 落街喺啲女面前射

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

我練空氣插花

pish